昨晚連登仔鼓吹前線係黑警既歪論今日就累班抗爭者互影相同累左膠何韻詩個助手被懷疑

負面效果即刻出現,當時仲抹黑我係五毛?
宜家歡迎網民搵返果d post睇吓班破壞抗爭既鬼有咩人?

你地累返自己d左膠朋友

捉鬼只有兩個情況：

一. 係差佬，你又唔會打佢，佢根本就唔驚你。起底？之前起咗底嗰啲人好安全丫，都冇比人襲擊，係網上罵幾句之嘛

二. 佢唔係差佬，咁即係前線無啦啦比人老屈。戴晒裝備幫你去打，居然被屈係差佬，咁以後邊個會上前線呀

要知係人係鬼好簡單，企喺前線會衝會掟嘢嘅就係自己人，行行企企唔幫手嘅就係差佬。

我都有諗過
反而我覺得俾人懷疑係好事，正正反映手足有警覺性，所以唔好感覺難受，反而要pound of them

mon post狗你哋聽撚住，同一招用唔到第二次，你既送送頭入嚟我哋唔收頭點過意得去呀！